懷疑樓下看更阿姐暗戀我。。。

平時佢都係hea住叫人地陳生李太
但佢淨係嗌我一個全名。。又成日請我食朱古力 佢仲成日用好冧嘅眼神望住我
a09無經驗 求連登中上男神指點迷津

岩岩我都比樓下看更呀叔提我改左密碼...

點同 個阿姐真係用好姣嘅Tone同我講嘢

ok
加甜 講埋落去

溝佢

我係咪應該要進一步去approach佢？

未試過成功溝女喎我

機會黎啦飛雲！！

催情朱古力

唔知今年破唔破到青呢

梗係要啦，
捉到鹿

阿姐佢啲女人味

去叫雞

阿姐幾多十路？
咩鄉下？

正啊50路幫你脫青
去垃圾房野戰啦

不了 堅持做個好男人

好似四十路咋

仲要keep得勁好